蓬佩奧唔敢出手，會唔會係中共代理人香港美國商會施壓？

好可疑

五毛 pr 國安 啊sir

你自己揀

靜到
反而李登輝死左都出聲

比D時間人啦屌
你估係共產黨一講就有咩

我睇結果既啫
由19年俾到依家
關閪共產黨事 一句聲明都無

請等等，奧仔賓州樂緊

"蓬佩奧正計劃出手" 先岩蓮燈仔聽